寶礦力公司退左TVB嘅宣傳廣告，我立即......

立即買返支一升裝package係屋企隊

巴打
抗爭就係要飲寶礦力

建議留返野餐/遊行再飲 到果陣你就會知道寶礦力強大之處 有時少少發燒頭暈腳軟都係靠佢

寶礦力仲要送沙灘波波俾我玩
寶礦力真係良心公司

到時抗爭會大量入貨

不過要係自己區買定

飲咗成個月喇